[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (406)

新人留名

何以
我變了你的16號病人

屌
底線真係好高汁

姑娘有咩未見過
死人都䁛唔少啦

見

做咩？

每次轉天氣就好辛苦

Stats?

有名你叫

好憎夏天

我好鍾意2星期前嘅天氣
陽光普照 廿零度 又唔太濕又唔太乾

夏天又熱又落雨又多蟲又曬
今日先熱少少啫行過已經好多人一陣味

新人lm

屌，邊間教會？

🙏

嗨

熱都唔係最難頂
焗同濕先慘

我個肺好健康

呢個真係法西斯暴政

飲壽眉囉

樣

單腳

Gimme five

多謝大家

Giveu Chu

飲藥酒囉 藥酒係藥唔係酒

No Pic No Pig

我飲開雙飛人

三生牌鹿茸大補酒係男女強身嘅健品健品

世界末日啦

可以飲傳說焙茶

可以飲長島蔘茶

On9 梗係飲道地玉露綠茶啦 🍵

睇下我個名

道地係藍牌子
姜濤係黃絲

有冇taste

盲粉

盲粉？

Bb

小A辣

係

？

我又要

新人？

有雞雞

邊個

一般正常樣啦

除咗我重有邊個？

甜心_寶貝

我都覺得佢一般

為何深夜總是餓

首歌好sweet

飲水囉

想食仔

至少唔會後悔

佢唔係黃絲囉

我都法國有會然針對me

腳腳我哋一齊鄙視黑撚

邊個邊個？

你去一去食屎先

食緊蓮霧

你比我食？

好

你囉衰

mean

有矛會然有玩跑
招人聽日一齊玩><

我嘅C圖呢？

冇PC呀

用notebook玩

得MAC

我

咁..

嗚呀

玩到厭sor

你買比我？

嗚
仲有咩驚好玩 其實

你
就
想

同蘇眉砌嘅spec 就得

Microsoul Work

Macrosoul

10/10

聽日想去九龍城食秦國菜

中文叫 眉蘇

我今日本身都想

ok
想食邊間

我淨係食過一間，但唔記得叫咩名

一齊？

唔敢日日出街

粉粉好sweet.....

召喚覺哥！！！

ok
我上個星期去咗食路邊雞 都係九龍城

好想食青木瓜沙律

上次食泰仔美食 木瓜沙律難食到嘔

我柴灣個間好食 但個老闆娘係撐警傻閪 不了

藍店真係不了... 但係九龍城嗰間黃店泰國菜
名我就唔開喇但係嗰間 乜嘢泰金國真係唔好食

食垃圾都要排隊

我不如行過幾步去食清真牛肉館好過

清真牛肉唔錯

我成日同南亞朋友去食

屌⋯⋯求介紹南亞朋友

bb...

我都愛你❤️❤️❤️

又去咗賭？

咁不如投資落我度

?

泰國菜

泰國菜好食

stir fried morning glory

好好食囉

啱啱拎個鑊 想洗 之後比個鑊邊界親 屌 成手血

不了

有腳紅食

我唔好食的

嗚 唔洗鑊了

為什麼？

tgt?

泰菜家族

John?

tg

唔鐘意陣味同好油

恭喜一對新人

笑死

想食麻辣鴨血⋯⋯

同緊某會員玩跑 有無人join

好襯

我是鴨

real

⋯⋯⋯er 有血賣嗎

好開心 見到一對幸福新人

帥哥

你有仔㗎喇

好幸福

那有⋯⋯⋯

經血啱嘛？

岩岩 好腥好鍾意

csl

彌敦弟CP

私個交啫

一齊食秦國料理？

唔好忍啦，聽晚去食泰菜嘛

蠔肉加生蝦
要金邊嘛？

歌黎？

咩意思

我一直都話我係肥矮毒柒窮宅
仲有咩好幻想？

未約實

屌你老母

咁惡做咩wor

呀頂
呢個Javis
我把聲冇佢咁好J
我把聲好難聽

點解係一定？

佢應承咗你㗎嘛
你唔想食啦？

乜都未定

想聽

泰肉

會耳朵流產

巴士

我用粉粉voice msg換你voice msg Ok?

？？？？？？

我都有

Show Blocked User

何二

洗唔洗我幫你叫佢搵你？

好惡

你哋咩關係

什麼都不是

哦 我明了

係咪有咩誤會？

姦我ok?

我食緊嘢的。。

Tea?

是咪胃口好左？

jai

？？？

你知唔知自己問題喺邊

想睇

唔知

睇咩

你食

咁啫係知啦

我食仔？

我乜都唔知

Whatever
你下巴好吸引

你個問題就係唔知自己問題喺邊

我都想有仔食。。

好深奧⋯⋯可摸以講得簡單d

又話食緊

啱啱係ff...

你on9

你勁on9

我屌你老母？

我屌你

sor 對唔住 唔好行埋嚟

係你後面了

我有鍾意嘅人㗎啦。。

ok 放過你

想睇你ff

挨住對方睇住netflix過一個下午已經好幸福。。

不過ff還ff 係唔會發生的

同我一齊發生

我會多手㗎喎

come come

你 收 皮

where

Your place

永久封鎖

gchi

no place bye

Gum my place 囉

ok come now

88

波波！

啊廢

做咩咁耐唔上水

冇乜原因

Goji都出事了

上多啲水啦

可以

呢排有冇新人

hi 我係新人

有，我

咁上面兩個新人要放全裸照呀

sent

你點做到架

肥膏都要？

你個點係連自己g點係點都唔知

搵我？

減吓囉

其實真係唔知你新定舊 太耐冇上

好想gym 好想游水

一次生，兩次熟
三次就。。

吓？？

肥到郁唔到

我都好想游水

好想遊乾水

但武肺一定夏天都未完

我都好耐冇玩

好想自己屋企後花園有個泳池

垃圾國家垃圾人種垃圾病毒

我有
你要唔要嚟？

真心希望呢個病毒可以殺滅香港90% 65歲以上廢老

係真唔係呀

呃你做咩

估唔到支那有嘢係真

Daddy

扮咩
你一早知

呃我隻豬

When? Where?
想去

尋晚夢見你><

睇啲政府做野就知全世界都唔想救班廢老

(陰毛論) 有冇諗過其實呢個病係世界政府作出黎呃大眾？

牙花
你真係好高汁
可摸以跟你做尖？

(鳩毛論) 有冇諗過其實呢個po係世界政府作出黎呃你？

真嫁？我鳩up

有，特務N

我琴日真係見到個勁高汁
咁啱佢全裸

想參觀⋯⋯⋯

個個都食好野

你去邊黎

高汁仔先可以去嘅地方

例如呢？我想知

算啦，唔好話我知
反正知完都去唔到

你想知咩 高汁仔定地方

More....

雲南有Hanta Virus 國際線屌緊又係支那

強國

好心個天就爽手d啦要滅共，而家拖左好多人落水

我等到好心急呀

唔多樂觀

不要迷戀哥

今鋪似歐洲滅多d

潛咗好耐水，say個hi

哇
好耐冇見

請註明你嘅芝士腸定義

<15 4

yo

嗰陣又話交換TG
之後就唔見咗你了

唔記得
男人都係無良心

whooooo

地方，依家唔想知了

有無半年

明仔

你唔識的

介紹啦屌

誰輕輕叫喚我？

g

call左g

不了，假既

佢唔出聲ok嘅

臭你又含！

越臭越正 好似臭豆腐咁

瑞典臭魚級

正

紅衫仔可以

ok

想用呢隻襪沖茶飲

ok 快啲

同我爭

黑色長襪？！

放上嚟

之前喺元朗放咗

最遠處飄來二噁英

迷霧裏 最遠處飄來 毅~進~星

反私交
當我ticketing死㗎？

hi

Hi

早晨

有冇朋友想探究粉粉嘅感情生活><

無

南韓泡菜係人類化糞池，垃圾堆填區；
女泡菜全部係雞，係公廁，係狗廁所，專俾狗中出；
男泡菜全部係食屎狗，專食爛臭屎，食得津津有味。

@Jenny

操你媽個B

法國有人big 害me ， 我出一個post即刻有人負評

以前高登嗰啲icon

想要

幫我R
R一隻一百

以前有活動派icon

原來每小時有出post上限
唯有擺喺度

今天凌晨駕駛保時捷自撞燒死的服飾小開江平暐及女友鄭宜欣，前年就曾被警方查獲非法持有大麻，至於毒品來源則是向混跡夜店的台僑藥頭李韋翰購買；至於今天失控自撞民宅釀大火是否與吸食毒品有關，警方表示還要進一步釐清。

刑事局國際刑警科前年偵辦羅馬尼亞一個國際信用卡偽造級側錄集團，發現集團中有台灣人涉嫌販售各級毒品，給該集團的外籍人士吸食，前年5月在李嫌住處查獲古柯鹼108包、大麻16包、新型毒品Molly搖頭丸40顆、一粒眠540顆、現金439萬餘元，並扣到販毒名冊，進而逮捕河馬時尚負責人江平暐、河馬時尚總監鄭宜欣等人。

GO24都瀨嘢

打緊機

想睇圖

樓上bam

我差d回左佢

真.....好大壓力

thx

講個秘密你知 勾手指尾唔准講出去><

唔聽算。。

Pm?

冇事了

有冇人心情唔好 想鬧人可以鬧我

咁快啲叫醒我

好啦

真

唔鐘意咪講清楚

腳仔

唔捨得鬧

王子

已經無人討論kol了

討論你

不同意的舉手

沒有。沒有。沒有。

通過！

？
關我咩事。。。？
你先係kol囉

係，我好有偶像包袱

想討論你。。。

咁你不如block佢地

想食意粉

查看 陳先生 (@xandust)：

討論你okay?

話說有無人知個sonson係咪真係以抗爭名義呃手足

...

我返咁耐工，同事有follow 我埃豬嘅一隻手數得哂

有fol嘅都係friend 過打ban嘅
不過依家冇得見應該又會變陌生

How dare you
睇我咁環保 就知我戴綠帽

rap緊？

亞皆老街Rapper都唔識？

唔識⋯⋯⋯聽開古典音樂

Jenny miss u

癡漢

cls

？？？？？

係呃

Gstar暫停營業公告
Gstar Temporarily Close

即日起3/25(三)，我們將自主暫停營業。
配合政府在家防疫，並加強店內消毒。
保護各位朋友及工作人員都是我們的責任。
為了有更好更安全的派對環境，我們一起順時中STAY HOME！
相信我們很快就會再見面。

f.6

屌你

做乜起我底？

gchied

下午好

hi公廁

一起戒色

全人類戒晒色人類係咪會絕種

btw條友都幾樣衰

一心都喺入面
允行好慘

又係時候推一推Kenny bb

可惜你

咩時期嘅外形先？

但人地cap哂佢啲ig story fb又點解釋

仲以為今日可以爆post

仲以為你今晚約左人食秦國菜

精氣神

未約

練完唔擺相練嚟把撚？

主動d啦
機會係自己爭取

agger
如果我樣靚身材正都擺出嚟啦

射上肚入雪櫃瞓教可以有八粒冰

好想食

十卜

我會日日唔著衫出街

想夾埋你時間丫ma
又話呢個星期唔想出咁多街

下星期how see

訓雪櫃

唔啦，我唔私交的

哦

我同你兩個？

wow

仲有肥婆

我會報警

費事做電燈膽
u guys hv fun la

btw nathan又唔john既

下，佢john喎
依家3個

放心 唔會有呢一日嘅出現

玩得開心啲

記得文字直播

我又john望nathan都飽

圖文 甚至開ig live我都ok

好開心，睇完一套好歡樂嘅動畫，而且會出第二季

自己最鍾意嘅小說黎緊10月又有動畫

你哋互相有ig? 咁淫亂嘅

又冇錢收，曬我data同電

真？tg傾

唔去仲想睇live，食懵咗你？

冇，但到時希望佢可以係public俾我睇

依度冇人有我ig 喎

唔好出街呀
對唔對得住啲醫護呀

茶 $1

我埃豬係private

煩過啲女人

一蚊買到啲咩？

買起我

Come，我請你食飯

乜你咁直接講架

g chi

Amber?

Eye candy

明 $1

冇嘢了

粉 $0.3

有錢人先去嘅餐廳

你曳啦
暗戀人喺度示愛

餐廳黎嫁？禾吾識

難怪你單身

會想知

唔啦嚇到人走先啦

有先算。。

快追返人啦

唔啦 佢deserve better

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (407)

有無人諗住申請政府個八萬蚊

有冇人諗住申請政府個綜援

有...

點解可以申請？

我都想

有間舖咪可以申請囉

政府化身星火基金

有錢

腳 $0.2

咩8萬蚊

身體自主啫

sis好勇敢

有少少 氣短 頭痛 胸悶
代表咩？

要去睇醫生

有左

你係咪運動不足？

瞓唔著

新會員你好

你好吖

代表我要守寡鳥

屌，一路睇一直笑
然後比老豆用好鄙視嘅眼光望住我

早n巴

唱

Hi><miss me?

miss

shy>< 陪我傾計

沖埋個涼先

沖乾淨啲

又想瘋狂購物了

好高危

ching好有錢？